(Non-Jupas) 有無人報左PE?

見好似無咩人講
有無過來人分享下咁?
利申:報左bu and edu only

洗唔洗咁快手

non乜撚嘢jupas啊 走後門就走後門啦

咁 走後門啦

No people?

我都有報

想知d咩

Bu會唔會出第2輪
據我所知有cie既人收到interview

Edu 幾時interview 我今日先upload左transcript
Cgpa3.3 有人差唔多都有interview 唔知會唔會再派

巴打cgpa同體育方面如何？

或者巴打你有咩知既 關於interview/offer都可以講下

中大ESHE係咪已經出曬interview?

first round出曬 出埋offer

係咪冇second round?

應該之後就main round
2月22之後

有無人知eduhk?